[懷舊撚]有冇人玩忍豆風雲3

放假有啲悶想玩返，有冇巴打一齊玩，打鬼島嗰啲乜都得，我會坐係歌舞妓女村等大家

推

我可以,143lv

我係妓女村坐緊

小弟唔高LV好廢，都係求開心玩下

有冇人玩

但無以前忍2嗰種感覺...

奧義太屈機，同埋啲術係過份左
但係無聊都想玩返下

屌你真係玩架

忍3要課金先玩得掂，當年小學雞冇咩錢 打唔到落去就棄左
成個server長期得一個村有人，竟然仲未執
最懷念都係忍2，法術道具走、錢鏢互標、屈網速、鬼島，簡直經典
果時20段都打得贏99段，屌打影族、皇牌家族，仲特登開個新ac刷到9成勝率
忍2真係好好玩

忍2 仲記得打寶有招財貓 不倒翁就拎去賣 想夠5萬定50萬買不求人

忍2仲玩到既話我都玩啦
而家佢見冇咩人玩好多都用game錢就買到

忍2不求人用德買架喎，錢係買忍太刀

去鬼島打赤組真係好正
好懷念以前同fd玩

最憎啲99段用伊賀溜溜球恰啲細嘅

忍2唔課最高得20lv

而家鬼島好難玩

但係嬴佢地好有成功感

20lv夠做啦

忍2可以開加速 儲條bar好撚快

成碌蕉咁坐左咁耐都冇人玩

唔課金得不求人同忍太刀
細個果陣勁想要極冰鬼切丸諗過偷呀媽錢買點

而家8成野都用GAME錢買到

其實咩server

點解可以直接升上80段

因為冇人玩佢送你直上80段

難為我以前玩咁撚耐又課金升LV

都冇人

我坐左係度喎，問係咪連登仔冇人理我

終於有個巴打同我玩
有冇多幾個人玩下鬼島都好

成年冇開過 一陣on下先

而家轉左係冰之村打電腦

冰之村開左場歡迎入黎

德要到target + 錢（唔記得左幾錢）

淨係記得60萬德就換到，好似

而加少人玩啦，好多人掛機

過幾日得閒玩下先
諗起細個打忍豆2 真係超勁
可以一個20lv 贏人地99lv

唉 人大咗啦。。。

所以咪要搵人玩

以前忍2真係好好玩，而家忍3無聊玩一陣姐

冰之村玩緊

又去左歌舞玩絕命指令

以前台服個時專登去先達定信和買點....買完把武器過2星期話封香港IP

記得忍三冇得忍走就棄左

最尾咪又係合併左

以前有，冇知點解而家冇
我仲成日錢鏢走路走到自爆

歌舞村開左房叫LIHKG，有冇巴打玩，而家兩條友鳩fing fing

場場比人虐

而家個個都係神手啦

仲未汁 ？
想當年做左頭幾個150 lv 封頂 之後就冇玩

我都想知點解冇人玩都唔執

巴打鬥鏢都好勁

我都想有人一齊打鬼島

你係咪間房入面

轉左冰之村打電腦，依家3個人

我返緊去

好少人打唔到鬼好橙

以前組fd打鬼島好撚正

係咁屈奈落到完場

夠4條友好感動

屌你好想玩番忍2

唔執既話我都想玩

玩完，有緣再見

想當年玩完一場要即刻上一頁
唔係嘅話一場落黎錢鏢會用勁撚多錢

岩岩返到去，你就走

揾唔番當年課左金既帳號
依家係咪可以免費升到夜遊神同買奧義？

小學回憶

好懷念

我以前都課左好多 後尾佢唔知轉左d咩入唔返

不求人一樣用錢買
使用條件先係德 要60萬德先用得

以前成日同班同學一齊玩拯救公主同絕命指令 又一齊洗$ 好懷念

以前300一飛貴到仆街

瞓覺呀，唔洗返工咩

升到80好似，我都唔清楚，我以前自己升左好耐

冇人玩

咁就玩下啦

轉左代理，我嗰時冇玩唔知，差啲拎唔撚返個帳

而家有錢就買到

我都係，仲有超暴力火戰場

今日有冇巴打玩，我可以玩

今晚返黎玩

好呀

8點半應該開始玩，我會繼續係歌舞妓女村等

今晚玩下

但係點解d人幾百lv

原來忍2執咗
忍3冇玩過

歡迎
我都唔知點解啲人升到咁高，我都係好低lv

執左好耐啦
而家玩好似直升80lv

今晚見

可惜冇哂永久金幣武
得番把伊賀秘刀同以前課金買既金手指

我以前有得買嗰陣買左幾把，就係冇買忍太刀

樓主收工返緊屋企，今晚一撚定玩

見到愛心大使600幾段
返緊屋企呀，等我

以前妖刀村正同鐵扇青海波出果陣已經好誇張

而家出埋咩真紅plus一兩刀秒鳩人

點玩

痴撚線，點解可以玩到咁癲，我冇咁既毅力

係呀新武屈撚到唔想玩，不過都係課金扭蛋先有，好少見人用
妖刀/鐵扇已經神器架喇，不過而家無聊玩下冇咩所謂啦，求其買就開波

點先直升80lv?

好似畫面唔知邊個角落頭會提你，尋日有位巴打係咁講，我都唔知，因為我玩嗰陣係自己升

升左啦 玩緊
可惜忍術得3格

等你地ON 個server都冇人嘅

唔課金係咩都冇架啦，而家可以用金買武器已經皇恩浩蕩

所以先開PO搵連登仔玩

人呢我ON左

咩名

未8點已經有幾條友，相比尋日今日多左好多人

8點準時開始

係咪打鬼島?

夠人可以打呀，睇下8點有幾多人

等你地

係邊到集合

你講個地方我黎

歌舞伎村啦

add左你

係咪打鬼島呀

宜家黎

第四獄開左場

sosad客滿

玩完開8人場睇下有幾多人囉

輸左

返左去歌舞妓女，歡迎加入

拯救公主玩到就快斷氣

公主好玩

屌你老母你死我活6打1圍鳩我

好懷念忍2 點解 點解唔開返忍2

我都想知

鬼叫你有屈機忍術

撚有，我都唔用，用最多係錢鏢

細個唔食lunch 走去課金
都算童年掛

我都課過

諗起覺得自己好撚白痴

仲有冇人玩？ 係咪喺歌舞妓

係

等我，半個鐘入on

玩緊啦

仲有位

屌你錢鏢太快自爆埋

忍2 火雲邪神win

冇人

轉左地方

血煙城打緊鬼，如果多一個可以打怪木5人組隊

用緊notebook 玩 怕lag

都係奈落下咁姐
可以試下

遲下sem break玩吓先

好撚少錢

我都係

聽日先玩，玩左兩個幾鐘好攰

今日玩唔玩，想join

今晚玩呀

想問下不求人仲有冇得買

之前好似越一代理？

隻game個玩法其實好正
但因為忍2大家個個小學生都玩過
就比人潛移默化左忍豆=小學雞game

不過忍3真係課金佔六成 技術佔四成

仲有九成係話人佛9青9嘅學雞

小學雞

冇，而家冇永久野買

係呀，轉過幾次手啦，一樣係咁垃圾，課金一樣轉得勁少點

課金9成啦，唔撚洗技術架
講真我專職用啲招話我狗，唔通唔撚玩咩
尋日同班巴打玩無課金純技術係好玩差唔多我贏晒

宜家有冇人玩 仲記得以係影族

80段直上無升段獎勵攞，啲獎勵幾好，不過唔夠時間升

神雷電鳩死你地

我地果到有唔少人一齊玩 可以帶打鬼島

有冇人玩？

巴打想打咩

想試下打鬼島

冇所謂，歌舞伎等？

OK

+1

咩係神木

邊到開左場呀屌

神木

屌你老母死課金狗
幾下秒人既
仆街比車車死啦你

全家都做支那人呀死課金狗
你全家生愛滋 生粒粒呀

影族都係自己刷勝場扮晒野

你可以慢慢升架

屈LV可恥

你地都玩緊咁我唔玩住

我仲記得以前有個mode叫超暴力火戰場同埋有個係要打寶

尋找阿米

係咪已經OFF晒

鬼島-1 有冇人想黎

我未啊 打鬼黎唔黎

怪木?

我果到有4個人 主要我同我個fd打

第幾獄

岩岩開左 等陣去2獄

二獄見唔到你

一場咁耐唔通坐係到等咩

我比個位你 你黎四獄啦

邊撚個係你呀

入月龍果到

咩名?

課金大神

你有冇買萬用 冇買會GG

冇呀咁急咩都冇買，食花生算啦

對住呢隻驚仲繼續課金你好撚有毅力

我都係for左呢個月姐

有錢都唔想課，買卡買石買武都幾百

有個255 lv果個fd先for得耐
我唔係個場到 個位比左你

你睇下上面果條友啦 課個金比要比佢咒 真係可能唔課仲好

屌原來係咁
我以前都課好勁，而家不了

講真台戰咩驚都有架啦，我覺得唔撚洗咁激動

依家係咪台幣課金1:1，香港係咪都係好撚蝕

所以冇理佢 佢有佢咒 我繼續虐佢

係 我係TB直接買樂豆點for
10人仔 = 50忍幣

事但啦，自己鍾意咪得，我有啲垃圾驚都會課
見佢地打鬼我終於記得點玩

咁麻煩既

黎做任啦 海潮村

留名

不了，要玩ps4
要玩聽日收工夜晚玩

不如直接開個whatsapp group 大家懷舊下

即刻開翻帳號玩

想提下有心玩既老玩家 平平地買張藥術卡 你會發現新大陸

課金不了

血煙城有得打卡 2hrs易打

要有人帶

忍3小學雞果陣課左幾百蚊
衝左上100做陰陽師
果陣好後悔冇轉做夜遊神
後尾唔見左個ac

今晚番屋企玩下先

反應快一定係用猫爪

今日既任務帶打 大亂人 打村雨夜叉 8點歌舞技等

有15萬金同5000德
打完呢個帶打鬼島

帶做任 有意入 call緊幫手

你帶我呀

大神CARRY我

各有各勁啦

是咪玩

你係咪莉莉艾杜露

唔係 我係幻影 莉莉係我fd

8點45係 鬼島怪木城 四獄等

幻影G神

玩5場絕命幫我做一做任

得

歌舞 莉莉個場

依家啲武器係咪可以刷出黎 ?

你叫咩名

拎不求人咪我

買/簽到送

帶刷卡好唔好
而家神器在手

樓豬係藍毛嗰個

個名好撚傻仔

血煙 4獄打藥卡 要打快黎 -1

太慢

其實等左好耐

好耐無玩

忍2 20lv 忍太刀

打術卡有冇人黎

E家打術卡 血煙 4獄 -1

玩返懷舊下

一樣

忍3 u1搞之後無玩了

同期玩u1代理既另一隻game u1食錢食得好勁

講真香港咩驚都食好勁，最勁咪黑谷

名呢啲轉個頭唔記得啦

而加啲忍卷可以抽忍幣 250忍卷抽10-66忍幣
都夠買藥術卡玩下
有心玩嘅其實都唔一定要課金

等村雨或國崩先抽，唔係就出廢武

簽好多到先有

任務都好似有

唔想做，好耐

係 做下仼咁囉
不過唔比錢就要要付出下

打幻影好快

聽日玩

聽日帶打

忍2都冇忍三咁屈，只係知忍三俾人屈技屈高lv就棄咗，個時要貨金先可以再轉職，我零貨玩家諗住有得打下，點知一個妖刀斬兩下收我皮。
另外忍2不求人我記得個時係要60萬德先俾買，買要俾20萬$，同埋忍2啲錢試過由幾十萬係咁掉錢標掉到冇錢
另外20lv同人鬥標都可以打爆99夜遊就真係爽

忍2唔執我都玩忍2啦

樓主今晚ot 應該夜啲先玩

有冇人玩?

做緊任 有冇人想黎

而家玩，OT完返黎

打緊鬼島 黎唔黎

好呀，邊到

打緊第四關 好快完 係一獄等等先

你唔係夠人喇咩

你黎味送個出去lo

你信箱爆撚左

send左比你啦

爆左平時點搵你呀

等我del咁d先啦

點先可以賺金?

有無人開telegram約戰

唔撚洗啦，係到日日都有人打，上黎咪得

打鬼島 14萬一場

Sem break 玩咗成個月
嗰陣有貨金武器送

新手冇人受我玩..

細個成日玩，好廢

同百事冇可樂講囉
我冇FD又冇課金帶唔到你

打機開心咪得

歌舞幫你地解任 有冇人入

仆街 卡左 重開

以前忍二真係玩到癲，前兩年有塭過朋友同我玩忍三，但無課金俾人屈死，加上好少人玩無曬feel，今非昔比

正常，課金必勝

有冇人一齊打

岩岩send信息比你 唔應機

打緊幻影

呢到講的確效率低左d既 成日叫d人都好耐先應機

打完快d黎 好地呢到仲解緊

係我地

收咗檔啦 明天請早啦

聽日帶打鬼島 應該好有效率 會打夜d

好耐冇玩 今晚11點先on 收咗檔未？

11 點應該未

希望今次打鬼島唔好又雷到你地

For各位90lv以上同有心升lv 既人
去到31號之前 升風魔同影法師唔洗for 金
影法師可以係91 lv 學龍卷 而風石係唔洗for 金都買到既金幣石
因為今日midterm 完哂 呢個星期五六日多左時間可以幫下大家鬼島
有心既巴打黎支持下啦#

以下同大家講下打鬼需要既道具
首先 記住 一定要係最後一關生存先有14萬金同5000德
道具： 3神仙二萬用
萬用 - 記住第六同第七關一開始即用；同埋唔係666關用啊
神仙 - 如果1-5關死就唔一定要用（當然你想幫手都冇問題既 ) 我係六七關開奈落奈你地返黎

具體打法同新手只需要做d乜我會再講

仲有唔記得同你地講 升風魔要99萬金 影法要200萬

今晚11點有冇人一齊玩 鬼島或者神木都得

食完飯返去打
琴晚用龍神丸

ching今晚幾點
搵埋我

仲有樓主用7皮野開天使

而家開始玩，有冇巴打一齊

一人在家性幻想，我仲記得你ID

打陣怪奇做任先，反正未有人

無聊玩陣先

打完怪奇同你玩

係咪玩

神木 你開場

冇人我食野先

你咩名 我直接加你算

有人啊

打鬼洗下錢先好唔好

得 我call 人先

我地打唔嬴？

你講邊到 我黎

我把手裏劍卡唔到王 我過兩日買其他

羅殺爪得唔得

係神木打緊丁

諗緊課唔課500點玩下，好似$128都幾撚平

課啦

可以

我同我個fd解左個中亂人任先 你地一齊黎解啦

我都唔知點買先叫抵，GASH我十年冇買過，仲有呢樣野架咩

邊度

買咪得，大把金

你教我卡咪打到

大亂人先岩 今日要打果舊廢鐵 歌舞技等

係咪有人玩

見到個fd list好感觸 好想搵返佢地

你琴晚同我打？

大家開場用lihkg做場名相認

我入過黎

歌舞刷緊

邊到

怪木一獄-1

影幻G神個場

爆撚左

打緊鬼刷錢，好窮

周第二個連仔玩緊

仲有冇人 玩 邊到

怪木2獄幻影G神

有位

2獄睇下入唔入到

唔好意思啊巴打們 我每次只可以帶3人 會有d人入唔到

想問下而家刷經會唔會比人ban 打算上夜遊 課金

點刷經

多謝大神課金

lm

有場?

你開一個我join?

無聊想打下幻影 有冇人

幻影有得一齊打架咩

sor 講錯
打電腦先啱

你邊個村我黎搵你

雷村

聽日打，要玩PS4

多開or同fd玩 玩一定時間跟住簡死一個贏咁刷法

以前我都係打街場買德卡升，之後百幾lv同fd玩幫佢地洗經，都冇ban到，不過講快打鬼我覺得算快

而家街場都冇咩人，一係挑釁台仔引成村人入黎
我打開鬼，反正有人帶升得都快，不過都係唔夠其他人快

想玩返 但好似港服執左笠 我冇移ac要重升...

你只要提供到ac 相應既資料 佢會比返你

去客服?定喺有特定link?

依家玩緊

忍2好玩好多

有個版係搵AC，我冇記錯既話

會唔會太撚早

信用卡都課唔到？
咁咪落7仔買張點

咁而家冇得玩呀嘛

PayPal唔得?
冇咪淘寶

淘寶幫到你

個陣唔知佢轉代理冇拎到個帳，宜家拎唔番....

係咩
我記得有個連結係拎AC

咁辛苦修練一百連發升得1 LV食屎啦

出街，夜啲玩

入到去變左16lv🌚

你先開個ac 然後開一個人物
開完之後send 比客服 同佢形容下你ac 就ok

又入到啦，點入
我想淘但好多種一陣錯左就碌蕉

直升80算啦咁

大神呢個岩唔岩，驚買錯

尋日有冇同你玩過
唔想落7仔買，食水好深

唔緊要既
今晚一齊玩

忍2最好玩

咁到時再講

執左啦，唔係我都玩啦

呢個冇問題啊

咁多位巴打 食完飯返黎啦
等陣打鬼島 有冇人黎

其實不如開個gp?
陣間試下搞返隻舊ac先

我地用skype/RC/discord

解任 打真紅 歌舞等

開完咪又係冇人理，呢啲tg谷開過唔少啦
就係知會點先唔開，你玩咪係到講，多數我玩都會長睇連登

係呀，之前l4d2你開左tg都冇人講野，都唔知有咩意思
我都長開連登，同埋有rc自己入去就得啦
情郎果然好機友，知我心

有冇人玩緊?

今日我同莉莉都開左神器 真紅同黑手裏 帶打鬼島

求帶 80LV

入1獄 等入場 入幻影G神個場

你咩名

逆帝龍閃

加左你 等陣你加幻影G神

又話唔好叫幻影G神

我地要聽樓豬嫁麻

加左 靠曬大佬們啦

今晚靠你地帶打，我要刷錢，冇左百幾萬

真紅加黑劍

其實咩嘢黎?

到時你未知

感覺係堆痴漢嘢
話說佢課金係咪貴過港服 個陣U1 冇記錯50蚊500忍幣?

咪話靠你地打，我食花生等收錢

四獄 有冇人打

岩岩連買神仙丸既錢都冇...

真心想玩翻忍二😭😭係小學最美好既回憶😭😭

有冇位

咁慘

淘寶咩遊戲AC同區服係咪一定要填

入黎一獄

打錯 入黎3獄先岩

有RC既入RC 1163258
申請左之後入黎啦

入歌舞解任

申請左

入得

大佬你幾時上水啊

去左YO女

申請咗

出左去食飯 今晚睇下點先

有冇人玩 新手

怪木4獄打鬼

有冇多一個

3獄

完左 入黎三獄

同FD打緊四獄 場場win

14萬

都係連登組隊姐

佢地去左沖涼

記得玩忍2果時
小學升到上20段之後係道屠同校既人
果時20段真係屈機

大老 我聽日個比賽打到下午 好耐先完 到時揾下你

都冇玩，岩先搞緊課金問題，極之困難

技術流

留名睇相認

你就想

即係點

即係你地都係會相認

放心啦我聽日約左人唔得閒黎伏你地

真相ED 87秒過關

今日帶唔帶到打

而家玩

廢夜遊，各carry帶我打鬼島

打完怪奇玩

打10場你一係自己解下任先

係咪玩，而家打場先

屌你原來幻影有得用回復術，一直都冇留意

人在科大

你成晚唔返黎咩

屌你e 家先知

幾十年冇玩差唔多啦

返黎 晚飯之前啦應該
講真帶你地打果個其實唔係我
carry 全場既都唔係我
你想打入RC 搵高手CARRY 未得LO

洗唔洗下下都整粒膠

我膠啊麻

唉輸鳩左 大老我地有緣無份啦

比賽打唔落去啦

咁返黎玩啦

我而家先入緊去

有緣無份

你已經搭車走左？

已經返到屋企
如果你早d應機 我就等等你麻

大老你留個whatsapp 我地隊應該仲有要去科大打比賽既機會

我Skype俾你啦

上左線啦 解任先 樓主黎唔黎

真係好懷念
特別係忍2
唔一定要靠課金 靠技術就得
記得個時部電腦好廢 所以玩忍3成日lag機
仲有就係同班fd一齊玩 真係好開心
雖然而家都有佢地fb
但add完之後都冇咩傾過計
其實好想搵返佢地

新既朋友 呢到

玩緊啦 打唔打嫁

一齊做朋友咪得

依家玩，岩先出左去

幻影G神呢

等陣再開 e家打緊

你個RC鎖左

RC都入唔到/?

有冇巴打而家都玩

打鬼島有2個位，有冇人要打

打緊

有冇人打鬼，有人CARRY

星期日係咪冇咩人係屋企

而家有冇人打 想打鬼

一陣應該打，你咩名

AL無敵

怪木一獄
RC:1163258

入RC講比個位你

轉左RC:2279922

搵唔到

RC:26483426 轉呢個

RC:26483426
以後打機都係呢到等

而家1獄等大家

滿

是咪有人帶打鬼島?

收哂檔啦 明天請早啦

where

鬼島開個場等我 5分鐘後到

唔知夠唔夠人 四獄

冇人 火村打s算

等多我5分鐘

求相認 果陣有冇人忍2都係光速火蛙隊？全game第一名果個公會 果陣入面d人差唔多全部都係99lv 好似得我一個20lv

咦 頭先嗰個唔係你嚟？

我有入一入火村打 原來入左你個場

卡唔到夜叉真係慘過食屎，台仔又話自己搞掂，搞到最後死撚晒

卡個王都咁難 點樣無極打法

有冇人依家玩

個台仔要威，冇計
無極打法咩黎，耐冇玩咩都唔知

夜晚玩

夜晚加一

最後一次課金轉咗做陰陽師先發現佢係要重課先玩得勁 好掛住夜遊神滿血爆擊加小太刀Dx

遲啲想轉返夜遊

8:30玩

差唔多開得 入RC先我

食飯，等埋我先打大亂得唔得

等你地開場

你同佢地玩住先

係邊到開

入RC先啦 等陣帶

今日有個任要打鬼島7-1

無DW RC

食飯先 食完帶

解任先好唔好

解任入歌舞

有冇人打鬼島，有位

依加仲有位?

應該冇，RC有5個人，有位再上黎叫你地

有一個位

係邊?

4獄怪木

仲玩唔玩 等位中

玩埋我都收工瞓

千辛萬苦終於卡到，攰撚到我

卡左10分鐘

你地又唔入rc 好難叫你點引
跟住又係咁食佢，唔係都唔洗搞咁耐

你係咪有死神石同蛙石，其實你有蛙加埋你拎手裡劍好易引啦

返到黎啦 8點上RC等

吹埋個頭先

打鬼有冇人

有冇人

返完學 食埋野ON

玩叫我

玩得

佢地玩緊
我休息下先

怪木二獄

快啲等緊你

down個RC啦
唔係好難合作

係囉

聽日再玩

今晚要ot

O到幾點啊樓豬

唔到我話事，聽日先玩，好攰唔想玩

今晚真係玩

我諗唔洗ot 但我都係幾撚遠既地方收工

今個月啲簽到好似好垃圾

係，我都覺

工已收

吓。。 好過上個月 你睇下把真紅先啦

學已放 今日有功課要做
你地搵住莉莉打住先

Maths 既test 唔洗溫書 有大陸既fd carry
仲高過d 溫到死死下果d 既傻仔

要咁耐先拎到

夜少少再玩，睇緊野

玩

樓豬係邊

打緊鬼

係街場

開個場一齊打鬼啦

打幾場鬼啲錢用晒去買3日防具

冇咁多人呀大佬

成日MISS卡唔住
好彩有把震電

咁你係邊個場

遨遊，我最後一場

如果你每晚8-9點上我應該同到你玩多啲

當然我唔OT冇野睇先呢段時間上

準備好了 我叫立青寶寶

我就黎瞓
聽日睇下有冇機會一齊玩

仲做緊功課

要重新申請過ac? 我之前個email佢話冇記錄既

冇得一齊打鬼
睇下今日玩唔玩到今日入屯門做野唔知返到黎幾點

你sd左拎返個舊ac?
如果冇我諗真係冇，一係等幻影g神解答，佢玩得耐啲

你先開個新ac 先 set 埋人物同名
然後你係客服果到留言 留低你以前ac 既資料（lv 職業 名 果d) 佢搵到就可能比返到你

重新申請啦 用fb 依家可以直升80段

加油拎返個帳號

冇獎勵拎，又0金，其實有啲難起手，打鬼連神仙丸都買唔到

岩先個老屎忽屌鳩我叫我唔撚洗做可以走，我而家就即刻走，你一時意氣有咩後果自己承擔，我就返屋企打機

岩岩返學返緊去

砍樹中 樓豬幾時黎

NOW

樓豬同我食緊飯
夜啲一齊玩

頂你咩，返去打你既FIFA啦

依家玩

有冇巴打一齊玩，可以入黎RC搵我

血煙/斬樹都爭人

搵個街場打囉屌
聽日先玩啦

樓主起身未，等緊你玩

咁早邊有人

真毒留守家中

有冇人打鬼

玩緊

一齊打？

神木認人先

立青寶寶

我岩先咪寄過信比你

就係你?

而家滿左，你同街場玩住先

想問以前港服150段點樣返返黎，冇玩勁多年

形容你AC個人佢聽

我上面有教學 你去揾下

公司請食飯而家先走，唔知有冇時間玩

玩FIFA囉

岩岩返到屋企

幫推

以前玩過
好似一百二十幾段
啲武器有時限好撚on9

係，呃錢

我返工課一兩百就冇咩所謂，但其實都幾食水深，150蚊都唔夠買晒石，武器+石同埋卡都用晒，咩樹木石乜鳩都買唔到

最on9就係忍術欄都要比錢限時開
忍二都無佢咁小家

係，買藥同術卡一個月加埋要30HKD

呢排要準備辯論
日日都11點幾返到屋企 乜q都冇得玩

金已課 sem break同大家一齊打

好昆錢

幾時

唔返工都唔撚課，返工呢少少錢當掉撚左

加油啦
屌我搞個itunes搞撚到而家

有冇人一齊解任，啲人老撚咁快解晒

ON9個電腦玩玩下可以卡死左

明明嬴撚緊一卡搞到死左

有啲悶冇人一齊玩，OFF算

一話唔玩就抽到

ON9仲要即刻用，我都唔玩

鬼猛玉咁廢都抽

我係抽忍幣，唔係想抽武器
佢出啲垃圾都唔比十幾忍幣我

平時又冇咁好運，要忍幣先出呢啲比我托

等武器勁啲先抽丫嘛

原來未執

童年回憶返哂黎
想當年為左同人講野苦練中文打字

都話淨係抽點，唔係想要武器
我要啲點買野

線上人數100都冇

忍2淨係識講xxx out
嗰陣小學雞打啲on9英文，到識打已經執左

話說樓主ot而家先收工，夜啲會玩，有冇人一齊，可以解下任打下鬼，成日收工返黎啲fd都做撚晒，唔同我打

又遇到啲打機有燥狂症既人
屌你老母打網頁game都咁撚燥批柒咩

依家間中on 1-2個鐘
無課真係好難玩

課金先啦

我都係每日玩一兩個鐘，但都課左黎玩

我見大老已經好耐未上過水

我每日淨係玩得半個鐘 今日on先見到樓主

我而家收工，玩唔玩

推下先，呢個時間冇人

你咁早收工

日日都唔同，有時OT好夜

血煙爭人

130夜遊路過
忍豆又少人玩 但鬼島果啲又一定要組團 跟本難打
人地熟既都唔夾街客啦
怪奇堆模式更加係玩課金 無防具鋼石 夜叉王一招奧義已經秒你
PVP又係 變身石 王武一大堆 跟住由技術型轉左課金型
要課都課Online啦 課忍豆黎做乜

好懷念。。。
個陣仲係小學雞
無記錯個陣打鬼島打到最後會中BUG卡住係個女鬼到

巴打 你10後?
我小學果時仲係出到忍1

唔係，90後
好肯定小學雞已經有忍2

可能我記錯
忍1忍2唯一輸就係畫質

忍一得一個模式

好撚懷念以前玩忍２ 我記得好似係yam代理 唔知乜柒蕃薯 細細個小學雞冇得課金局住２０lv 但其實d經驗夠９９ 仲好葡萄人地課金狗壽司樣好靚好特別

但同親課金狗打唔係屈武就屈術 咩大加防 全隊加攻 起手電鳩你電到殘血 仲有變身 細細個嬲撚到震，拎住把死人太刀比人屈

唉，好想玩返

忍二課金最屈係十個道具欄
99lv 忍術同武器唔難對付
好過忍三課金狗凈係屈武器

一個模式都幾好玩

前幾個月有開返忍三玩
一樣咁悶 鬼島無人加 PVP又一堆王武仲有陰陽師扇
防具又痴線 拎完火蛙撞都迴避到
唔明有乜好玩
不如恢復返修練書算 跟本成隻課金Game

課金狗全家生愛滋 之後比車車死啦

57打鬼10秒完場

考完final 放sem break 果時有冇人玩？。。

有

sem break 準備課金

18 號考完就玩得

已經有一個考完既在此 有冇巴打一樣完sem

我聽日for 金先 for 完就玩得

有冇RC 呀巴打

你而家係咪玩?

今晚玩 call 齊人先
今晚叫call 齊人叫大家